Xpower 尿袋 世界級垃圾

買左個20000mah ，成日未叉滿，自行斷電

中大伏

咁應該買咩牌子

求推介

Verbatim

我用開呢隻 暫時幾好

用過好多隻
敢講係最好
係個樣一般

TPLINK

三菱黎

幾好用嘅 用咗5年 個10000都未死

咩牌子好我都答你唔到
但Xpower真係垃圾黎 千祈唔好買
Xpower usb cable叉壞左我兩部機

屌米

充電線都叉得壞？

會爆炸嘛？

Xpower 算la

小米都幾耐用

Xpower同牛魔王果d根本係雜牌
尿袋不得不承認，屌米係做得好

係 兩部device 都係半年左右

當係係小米個粒10400壞先要買
用足7年先壞
諗住睇規格唔伏就買Xpower

用緊magic pro 幾好用

講真嗰句，佢耐用過好多牌子

紙箱人
夠細同輕
但唔係快差

用緊Anker

七年仲轉會。。

幾百買舊垃圾得個樣

GP幾好